一個女人無啦啦唔見咗個幾兩個鐘 一係就去咗沖涼洗衫

去左比人屌閪呀

大力啲～～～～ 射晒入嚟